不反對通知書⋯⋯成功申請

721班白衫人有不反對通知書咩？我打電話報警話有300人拎住武器差佬都無理啦，多鳩餘啦⋯⋯無都可以照出，有佢都可以做鳩你，申請黎把撚咩⋯⋯

仲諗緊出唔出元朗好